大聲公做主戰武器有冇得諗

十幾廿萬人開咪唱歌

不過手柄有啲跣，小心唱唱下唔小心飛咗出去，畢竟都比較硬，整親花花草草就唔好啦

自己友會死先